中國駐歐盟使團發言人:中國是網絡安全的堅定維護者，也是黑客攻擊的最大受害國之一

中國駐歐盟使團發言人重申，中國是網絡安全的堅定維護者，也是黑客攻擊的最大受害國之一，始終依法打擊一切形式的網絡黑客攻擊行為

幾時拉嗮班紅客 維持我中國法治！